[代post] 《自由港》2021年1月號出咗喇

《自由港》2021年1月號

咁多位唔好意思，一月號遲咗幾日🙇🏻‍♂️

今期目錄：
-《港共政府為何落得今日如斯田地？》
-《嘴砲之前，希望大家能夠多為對方想想》
-《香港開埠紀念日的意義》-香港建國聯盟
-《香港人需要考慮的幾件事》- 梁頌恆
-賢學思政召集人-王逸戰專訪

完整版連結：
Google drive:

Issuu:

如果可以麻煩大家follow埋我哋其他嘅社交媒體，了解最新消息：

MeWe:

Facebook:

Instagram:

Telegram channel:

推

push